GME 沒人沽既話，SH係咪姐係散戶內鬥

咁唔SH果d就係賣隊友?
最後係咪走得最慢果個係水魚?

Wsb 個班勁早買冇得輸，遲買個d咪輸到扑街，人地wsb一路叫ss,但自己走左一半先喇